素顏正妹做公益「照顧遺棄幼犬」 一看是TWICE子瑜、定延

南韓女團TWICE憑著甜美的外貌和出眾的歌唱、舞蹈實力，在出道瞬間立刻累積不少人氣，活躍至今已有5年時間，在全球都有許多死忠粉絲，日前公開了即將在6月初發行新作品，本應該很忙碌的回歸前夕，成員子瑜、定延還抽空參加了遺棄動物的公益活動，人美心也美的舉動引起大批網友討論。

據韓媒《NEWS1》報導，TWICE成員子瑜、定延，以及定延的姊姊演員孔升妍，一起前往京畿道抱川市，參與遺棄動物保護所舉辦的「藍色天使公益團」照顧遺棄動物的相關公益活動，希望能夠透過自身的公眾影響力，呼籲民眾多加重視、關注遺棄動物的問題。

消息一出後，子瑜、定延、孔升妍照顧動物的模樣也跟著曝光，只見三位女孩戴著黑色鴨舌帽素顏現身，遵守防疫原則乖乖戴著口罩，為了照顧小狗時而拿著鐵碗裝飼料，時而提著厚重的棉被，雖然過程辛苦，但是抱到小狗的瞬間立刻露出滿足的微笑，認真、低調做善事的樣子引來大批粉絲狂讚「人美心也美」、「這就是天使的模樣」！

然而，TWICE日前公開即將在6月1日帶著新作品回歸歌壇，成員們的新造型也紛紛公開，像是定延就染了亮麗、鮮豔的紫色、娜璉則是俏麗、清爽的短髮，許多歌迷都相當期待這一次的回歸。

▲子瑜、定延照顧遺棄動物 。（圖／翻攝自NEWS1）

▲子瑜、定延照顧遺棄動物 。（圖／翻攝自NEWS1）

其實聯署都係做公益

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

魚好靚

好善良

2個都好靚

人美心善

素顏？

定延不了

定延愈大愈靚

唔識欣賞

魚超能令

又攝正中間又扮素顏又除口罩露全相 拉

真正人美心善

無計啦
今鋪唯有承認我有條幼9

做狗好過做人系列

樓上張圖？ 嗰個係普通人嚟喎

素顏子瑜都幾仙

定延又善良又靚女

接近世一美

定延真係好靚